港女蒲麻雀館熱潮貪方便隨時打得贏錢即走｜壹週刊｜

北美通訊）麻雀館，又稱「竹館」，由於以前麻雀乃竹製成，所以去麻雀館打牌俗稱「刮竹」，本是香港老一輩的耍樂。麻雀館一般給人的感覺，都是帶點神秘感，不少人對內裏的印象或許還停留在九十年代，港產江湖片中的講數場面，以為麻雀館滿佈惡人，龍蛇混集、刀光劍影；又或者會認為，進出麻雀館的多為大叔大嬸。想不到，近年竟然多了一群二十多歲的年輕港女光顧，彷彿令麻雀館添加了一點青春氣息，而她們鍾情於麻雀館的原因亦各有不同

蘇淼淼，經營著美妝生意，亦是在朋友提議下，十八歲第一次踏足麻雀館：「只記得當時被一些阿伯揶揄，因為我打牌一定不夠他們熟練，那時剛剛學懂打牌，也是胡亂打，他們起初會責備我。」她自言，自己進竹館純粹為了消磨時間。

蘇淼淼

都係啲MK妹姐

又係蘇淼淼

割禾青

諗起有單新聞輸到要俾另外三個屌去還債

台灣 又得分

原來係保時捷網紅, 大陸雞黎既

支那黎架傻閪

肉償！支那妻打麻將輸了沒錢還…竟趴桌讓3牌友輪切 綠帽夫撞見氣炸

大陸雞

我廿幾歲人連麻雀都唔識打

我係竹館打咁耐
真係未見過後生女打

係地檔見有大陸妹打
聽檔頭d女做141
輸完再開工
唔輸可以打足一日唔走

自從烏蠅哥單野之後我都無入麻雀館好耐

一群？係我唔識字定報紙佬撚鳩我

呢d蝗名
隔住個mon都聞到味
深圳大巴果種味